（超突發！！）老豆搵料有警察投稿：原來鄧狗搵左專業公關上連登出post分化連登仔

大家唔好再捉鬼啦！！同埋唔好再理咩咩小隊退出個d post

根本條友就古古惑惑 運動走左半年 仲有人中計

根本咩著草條片 假到飛起

仲有壽司小隊都係

推

日日都係咁
凌晨帶風向 一起身就睇到堆野
不過大部分連登仔都好醒

多謝位白警
721 831 1010

expected
連登超多人洗版, no eye see
同埋各位小朋友醒小小,嗰啲鬼account唔一定係P牌㗎

又係果班愛支KOL 拍

條片拍得太專業，似宣傳片多d

推推推

push

E家真係唔可以跟車太貼
唔係撞死都未知
反而等耐d對家會on99話我地聽真相

都大半年, 仲未識同水軍共存咩
傻仔水軍, 我地連登仔訓練有素架

有人扮勇武 就有人扮捉鬼撚
黑面白面 一唱一和 大家都要小心
但真係唔好再捉鬼

推比毛ee見到

著草去台灣啦去東南亞係jm9 同埋根本解釋唔到點解可以咁藝高人膽大 跑去狂暴咁自己人

根本係一場戲

由前日 開始 一堆人話 勇武退場
之後琴晚 堆共媒 報新聞 和勇內鬥

部份玩膠(咩杯麵小隊)
隨時都係佢地大

武漢沙士，行動post 被人洗走

其實勇武又好，和理非又好，大家都知
不過見個風勢起，就順勢同佢玩下

Agger

問警狗有冇開公數請網絡打手

你咁樣講又過份咗啲，我覺得頂盡50:50

ON99
用下你個POPO腦諗下
無可能洗得白

捉鬼敢死隊一定要退場

估撚到
呢輪係咁造鳩高佬，話731係人地搞事

等等
老豆搵料呢個page可唔可信先
係咪扮老豆搵仔架?

真心好假 btw佢片尾仲話開YouTube channel 去咗邊

最後比和理非拉住果一男一女係真手足 爆玻璃同扮調停班鬼一早走左

【第廿壹期牆紙】 2020·願

TG :

勇武離場post可以完了

分化post都可以完了

鄧狗跟得大陸仔多真係弱鳩智，一日未有五大訴求我地都你玩到底，屌你mon狗食左狗飯未?

上連登 勿認真
我地係一班有獨立思考既人 唔撚似班柒頭藍屍
#光復香港 時代革命

我意思係片中人 並非遊行當日嘅手足

可能連呢段稿都係假
不過都係個句啦, 唔捉鬼除非斷正

咩片??

心灰意冷仲寫乜宣言呀

用啲時間打機好過

一早都話有公關公司喺連登搵食 經營打手吹風向服務啦
嗰堆波台狗一定有份

你投稿個隻狗都係可以帶風向姐 自己諗啦 唔好再捉鬼

咩射精小隊 中出小隊 等等 d 名得啖笑

我本身都無視呢d post 都唔明咁多人推假post
正常用腦都知咁撚高調一睇就知係假 駁拉咩

仲有又話咩1/1真手足好慘比人當狗 但咁多條友開差唔多咁嘅post自認自己係爆”銀行”

Pppn 條片

講哂要打邊幾單啦
721，831，祼屍

香港人中意情緒勒索 缺乏理性分析

係張委任證上面加張紙寫埋日期會好d

邊堆pr呀
開個名黎聽下

成班唔用腦

俾著我係狗
見你地成班教人唔好捉鬼

我緊係扮白狗上老豆搵仔話果班真係狗黎
等你地下次繼續捉鬼

拉

PS 咪信太多老豆搵仔

真又好 假又好
諗下每樣野發生會帶黎咩結果

捉鬼>大量POST同日話退出
結果就係軍心渙散

而家呢篇野
可以解釋到星期一晚至星期二朝場大龍鳳
重整返個軍心
就算信 都唔會話有咩差既結果

好多平時少上網既銀髮族同中年叔叔嬸嬸真係會中伏架

推呢個

有無 生命麵包 小隊？

想搞個改名大賽

佢D公關咁撚垃圾
搵波台手足做仲好啦

仲有, 張委任證google search搵返黎架

警員以證件照片撐雨傘運動

行多兩步fc下, 咪撚俾人反分化返轉頭

新版本

佢哋又要捉鬼

hi. 濕鳩公關
做咁多都無用的

唔駛人報料都知啦
分化 post 多過乜咁濟
行動 post 有用 post 就沉晒底
唔講以為自己上緊 d 藍絲壇

呢個係content farm page叫老豆搵料
佢地想扮老豆搵仔玩分化

真定假都好
都咪撚再捉鬼

如果今次唔係波台手足玩爛咗 錯有錯著 今次真係中伏

手動轉：

轉

唔好再信勇武小隊退出文

應該係有勇武小隊退出

但有小隊已比警魔夾左

爆小隊名同自殺無分別,真係當勇武派白痴?

班人由晚上十一點洗到凌晨係經典中共寫手行動模式

仲要用Isp email 傻先信

大大聲比個IP人地捉？

笑左

不過照拉

搵打手上連登就算有無隻狗都會做啦

推啦

張圖google下都搵到 樓上成班又比人撚

屌你老母呢D討論唔係琴日完左
咁撚容易就俾對家帶返起
順便一提將委任證上網會搵到
唔好再推

中共最愛搞分化
睇中你班友少少野都freak out就不停製造捉鬼氣氛

所以唔該大家唔好再捉鬼

連登變左官方資訊地
大量官方資料

邊間公關？

咁又唔好咁講～我覺得係真的～但係假又好真又好，都係提醒大家不要捉鬼

根本連登就充斥打手 + 被吹風影響到嘅人
唔明啲人咁緊張連登個狀態做乜

成日有人開po鬧巴打失去初心
𨳒你嗰班打手專登嚟做鳩你㗎
唔係巴打變咗呀
係打手多咗咋

時刻警醒
獨立思考

喱啲就真係白警啦，爆料爆單勁嘅出嚟

全世界unlike老豆搵料
真正既公關就係佢

係，一起身唔同左

有無link

稀有的白警多謝你! 請萬事小心

搵人查下邊間肯做

pidh

Push

好pro咩

唔見老豆揾仔講喎
真定假？
會唔會你先係假？

有幾撚專業？

通常呢 d.marketing錢先易呃
大把傻閪揾公關公司做柒事

即係 721 831 浮屍

拉

又出黎想屈手足係真鬼 樓上成班又信 咁既智商搞革命真係收得皮

on9
pull

推推推推推推推

幫和理非改左個ON9名
真心幾FAKE

推上去

話係翻版ch 老豆搵料

屌 成日禁錯

又幾突發。。。大家都知嫁啦。。11月至到依家。。

差左未知邊間姐。。

推x1

有無FC?
但一個lie團結到人都係好事黎既

樓主請幫手pin呢個reply, 唔好俾人反分化返轉頭

1. 來源page係叫老豆搵料, 一個得幾千人既content farm fb page想扮老豆搵仔

2. 張委任證google search搵返黎, 兩傘個時既新聞黎架

x2

老豆搵仔冇po出嚟 凡事fc咗先

呢個推

尋日好誇張，咁啱早咗瞓一起身成個連登都勇武解散

之前都係2,3點開post,對面計好晒啲人一起身睇熱門就係佢哋嘅post ，個熱門system 對家仲熟過我哋推行動post

樓主本身就係果個公關黎分化 彩你都有味

大家記唔記得black grey依個名?

根本捉鬼同捉人捉鬼就唔會有結果 只會沒完沒了

不論真假都應該無視同冷處理

推!

唔係多人信
係多on9仔玩膠啫

仲有位 KOL 老婆係黑警，自己 FB 就詳細分析捉鬼天師，係咪黑警政治部操作？

又想推廣捉鬼

是但啦 人講咪聽吓囉
又無證據話佢假

好似有人話退場咪退
佢走唔等於大家要跟佢走
去留自己決定
每個人都係獨立嘅

嘩 屌

你質疑條片就係當手足係condom係5毛係分化撚係鬼係呀蛇 令到手足心灰唔再出黎

不推文回覆呀

推撚爆

up

呢張圖應該貼上fb比大家知

我轉貼嫁炸 幫你置頂啦

其實我好多人一早都睇得出係班黑警喺度玩滲透分化， 不過大家都係p牌出post即刻沉底( 之前已經試過) 所以放棄咗出聲

btw, 如果連登買咗vip嘅話係咪可以即刻甩p牌

講個笑話

連登仔好有獨立思考, 唔會咁易比假野帶風向

始終係波台手足撐住連登

屌 我當初以為勇武轉地下玩資訊戰

其實有冇諗過佢可能都係其中一個公關

W

根本捉黎都無用

握

Google就搵到嘅委任證
個fb page一睇就content farm啲friend
收皮啦又想人捉鬼屈手足

唔好捉鬼
完

me still me
how about u bro
reply me

全能既連登仔會正視聽

一早講左

唔講1月1

基本上佢搵人扮捉鬼 再搵人扮俾人捉鬼 再搵人上網出post分化人捉鬼

出錢搵公關公司做有幾難者

尋日好多人出黎話咩識真勇武心灰意冷以後唔再出

睇到＂專業公關＂有Ｄ想笑。
係咪昨晚梨木樹嗰Ｄ？
”專業公關” 幫 “專業黑警” 洗底(褲)？

點解721，831，裸屍唔查得
因為哩三樣係成個狗處合謀殺害香港人
非法處理屍體
一查肯定牽連好多人
唔同話普通打人，推啲靚認哂佢就冇事

前兩單仲要元朗發生
係鄧狗地盤
你估佢有冇份

睇真啲先推啦屌

2020繼續捉鬼
重返2014

而家唔俾買
佢哋有冇其他途徑我唔知luiu

次次一訓醒 連登唔同哂

樓主
假嫁

成班on9，咪撚再理退出post啦

連登捉鬼同鬼中鬼同鬼中鬼中鬼唔駛你教

鄧炳強呢條友真係惡魔嚟

要保持兩秒距離

推呢個
睇完之後第一個感覺係，點証明呢個唔撚係果個所謂公關
退場風呢單野過咗架啦，唔好諗番轉頭啦
總之堅持做自己覺得應該做既野就OK啦

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

我有個問題
what if 個公關同樣用呢招向老豆揾仔爆料，實際上係流料

乜嘢退出著草係假既
所以唔好再信xx小隊退場，唔好又亂出po玩膠，玩到速龍小隊退場

無神論嘛
但人地係焦土

全力推1.1爆銀行隻警畜未？

tui

張證之前post過，但個人認同唔好捉鬼+唔駛理xx小隊退出po

拉返

成個東南亞都係收錢就做野嘅鬼國

Z

推爆佢

BAN 任何20萬以上發表過激言論既內容是常識吧

其實啲狗都可以搵老豆搵仔分化我地，扮報料，但報假料

咩叫做細既唔敢出聲 ？ 真係奴隸黎

全民劏狗

講撚中曬

屌你未撚fc就轉貼上埋熱門冇責任？

拉返
冇睇清楚on99咁推左

多謝白警

唔查姐係個兩個係春袋

多謝讚我

中人壽 裝修目擊者 似係差佬洗底

一早講左

拉拉拉

Tui

所以有古怪言論嗰d，可以唔使理.....佢哋用佢哋自己人嘅accounts 一路推上熱門........
想分化香港人冇咁易！

你可唔可以叫你個fd寫你個user name加張卡再影張相?

就咁一張證唔夠說服力wo

你哋下幾多標題黨就知啦，根本係特登出個吋示威者既標題，駁d人唔入post睇，入面就懶係講返其他野咁，其實佢哋都唔係aim for會click入post果班人

推呢個啦, 根本垃圾PO黎
理得你係真定假, 總知我就唔撚想諗點樣去捉鬼

呢個投稿就真係假到喊，喺到扮老豆搵仔？
無啦啦又話捉到既真係鬼，變相即係鼓勵人捉鬼
然後又有一堆人出嚟跟風/馬後砲喺到捉埋一份，話乜乜乜係假
拉

從來無俾班on9狗分化過

意志堅定, 煲底相見

如果真係手足 我勸佢快啲去台灣

假架 幫手拉

唔使又拉又推啦
今次真係證明左唔好乜柒都信
Fc 唔到嘅聽下就算
連登已經信唔過
信同唔信一個消息,每一次嘅決定個責任都係自己度

831

屌 用假相

唔好再玩膠啦

幫手拉啊

唔明有乜好討論

由佢件事過撚左去咪算囉

日日loop日日提先係真正比條鄧狗spin開個風向去捉鬼

咪撚再出呢啲捉鬼唔捉鬼post，大家咪會討論返其他正經野囉屌

連登仔口講唔捉鬼, 其實勁沉迷捉鬼
仲要捉鬼中鬼

多謝白警
大家繼續煲大721 831

裸屍

連登係最信唔過, 勁多FAKE NEWS 又多ON9 仔唔用腦

豬豬小隊

S

有人退出，有人加入，好小事，再講分化一定輸

一早大家睇到啦
師兄 黑警幾時死全家？

ask him did CP have black and white record for the instruction.
ask him the PR company detail

咩叫踢波

置頂

依個世界只有心中有鬼☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️

真又好 假又好 what ever啦
所以你地明唔明點解一早提倡唔好捉鬼 就係捉完之後一定實有人話依個係鬼 果係又係鬼 一時又話唔係鬼.......

真

推啊！

黑面白面真係玩極都有
偽激進vs偽阻膠玩到而家仲玩緊

咪係
著草味著草
成個怨婦咁講咁多廢話做咩鳩
個D POST全部咪撚推
專心繼續反抗

太遲了
而家唔捉鬼已成共識
而家先帶風向話嗰個係真鬼都唔會令我地再捉鬼

我要捉鬼！邊間公關接job
清算佢！

果條「勇武」片出左之後

你地會唔會真心覺得1月1日 「中國人壽自己人」果兩個係手足黎？

如果真係手足
點解要拍片承認？

如果唔認 就等警察自己拆

問題係而家有人認左
就會有人真心信果日果兩個唔係卧底
班警狗又避過左一劫

你問我果日中國人壽果兩個係卧底定手足？
我會認為手足認係自己人做嘅話，最大得益者就係果班警狗

咁樣會俾班盲信撚屌你fc撚

點呀 on9仔 乜你join左老豆搵料呀
我淨係見到老豆搵仔 又登左篇手足被捉鬼渣喎

Push
一定要狙擊

都半年啦
好心唔好咁易俾人煽動
俾人推嘅野就值得信
俾人拉就一定係fake news?

１）黑警一定有派鬼做ＤＩＲＴＹ ＷＯＲＫ。

２）黑警一定有派人攪分化。

３）我地一定冇辨法分到人定鬼。

４）所以，唔好晒時間諗／捉人定鬼。
對外，所有ＤＩＲＴＹ ＷＯＲＫＳ都係黑警做（靜靜地贏）。對內，所有人都係手足（有槍就一定係黑警，常識！）

只有永不割席，團結一致，我地先可以贏，先可以對得住死去手足。

專係d零晨時間同office hr有風向，一早估到啦⋯⋯

但同一招用得多已經開始唔見效

點證明呢隻唔係？

又黎超突發標題黨
張委任證5年前用緊 到而家用仲可以呃到人

琴晚好平靜熱門見到得一個post剩返係到

推爆呢個

呢篇就真係風向文喇 我就見到老豆搵仔出左篇手足又被捉鬼囉
長髮手足都著左草 仲要被屈係鬼 好撚嘔心

唔通就係個0.001%白警

呢樣真 聽個陣上一句同下一句好似毫無關連咁

同呢班人搞革命真係對自己唔住

冷處理

不討論

拉多吓先

樓上驚見有人多謝白警

個心離一離

其實無咩好討論,
係唔係鬼都都好, 對我無影響, 我一心劍指政權, 點都無可能改變我立場

都pin左係fake news你地班人仲推
弱智定五毛

但你推緊

咁拉

office hr反而少毛
中共批一筆錢

問題係點可以用最少人手又交到功課比狗共
答案就係最少會員出聲的凌晨

死喇 又一堆on9仔話你當勇武condom

推一拉十

連登好多風向𨶙衝出嚟話所有野都係手足做 明明黑警做都要衝出嚟認

正常點會一次過凌晨出post
呃阿婆就得

點解拉極都拉唔到

拉多幾下補番數

有都唔出奇

不嬲都唔信咩鬼小隊 除左屠龍之外

分化

有無人可以sort返上次啲風向撚岀嚟？

呢個要推

好多連登仔都好醒
大家可能暗中破解左好多次陰謀

團結係對抗分化的最強力量

睇埋置頂

總之唔撚捉裝修鬼

第08MS小隊同恐龍戰隊退出未? 點解我果兩個心水隊名冇上榜

張相紙仔都冇張喎，識唔識爆料㗎？

可唔可以講埋邊間公關公司會接班狗既job，等手足們可以去觀察下

咩片

時刻保持清醒

就算捉到真係狗又如何 唔係次次都一定捉啱
總之就咪撚捉鬼

請大家團結一心！唔好再中黑警圈套！

真又好假又好，講到明唔分化。
到而家唔需要話民陣吹雞就唔裝修乜乜乜，因為狗隻已經無差別鳩捉。講咩俾藉口警甴清場嘅唔係鬼就係天真過天真嬌

其實好簡單 睇成鬼免費幫手裝修 反正係咪都入示威者數架啦
只要佢唔係裝修錯黃店既問題不大 相信會想裝修黃店既只有藍絲

睇埋置頂自行判斷

連捉唔捉鬼都自己人搞分歧
唔通隻便狗跌左支炮落地你都唔打撚死佢咩

Sorry借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

本來都唔信
但睇完呢個post
拎張舊圖
搵個Content farm作文就信十足
更加唔信

推 軍心要穩！！！

屋企有個低智藍屍覺得有連登ACC就係黃

lihkg 已經被滲透

果然係有公關公司

111111

樓主係鬼既可能有150%

講撚定明唔分化唔捉鬼
一律無視呢D想人思考:係唔係鬼"既內容
要思考就放係其他地方仲好

喂 呢個正

一睇就知啦屌

搞大返隻便衣狗果單

用專業公關係支那統戰術之一。
指揮的可能唔係鄧炳強，
因為公關公司爆料好大鑊。
多數係國安統戰部門。

【捷克踢爆支那】捷克首富出錢宣傳中國

跟本就得啖笑 話時話行動post無晒

屠龍退出好明顯係fake，點解唔叫屠狗？仗義每多屠狗輩

搞連登把撚
幾時呢度係大台啊警甴

最尾個句，睇黎佢都比身邊朋友杯葛哂

你睇左pin未

咁又點知佢呢個投稿係咪分化

食屎啦你班死黑警

拉啦屌

最簡單方法，現場有人捉鬼就直接走，咪理佢

721係立於不敗之地

pish klm

咁即係可以煲大佢

幫手推

咁就拉啦

異曲同工之妙

知唔知點解便衣曱甴攪破壞攪到出哂面？

咁可唔可以搵間公關公司出黎裝修，等冇人敢再接

呢個post 正， 成班笑完人中計再自己炒車中計

希望唔好到我炒車

好簡單
你睇佢tg仲有冇出聲咪知

香港人 反抗

條片係真係假都好 裏面嘅訊息先係最重要
不分化不割先係令到呢個運動維持原因

不割 不捉鬼

因為香港人太有道德，善心，應該咁。鬼又好唔鬼又好炸咗香港先。洗牌先有新生，咩鳩都炸都唔割，無任歡迎

真係有白警

可以搵到人踢波

屌 假野 拉

推左先講

分化撚全面收皮

推爆佢。

Agger，朋友個媽咪親眼睇住d喬裝示威者入咗d狗堆

好彩仲有人心水清

做公關既都係冚家鏟中既冚家鏟！！

琴日仲屌鳩我既兒登仔肯道歉未呀？

乜撚野女勇武走去東南亞
果個根本就長髮男人黎

都估到係上網搵圖 日期+證件仲要教?

啲拍片手法好似天使個條

總之深夜大量出既post就唔好理

未反送中前都幾多黑警原本就有上連登

追究

你睇撚左pin未.......

我身邊d人都信左
話咩唔好話退出就鬼

我心諗

推，唔好再自我分化

張警察證用過幾多次

p

同埋要帶風向唔一定凌晨
時刻保持思考

推爆

推呢個啦屌

嗰啲放工去咗叫雞
唔得閒洗版
洗版嗰班人係專業打手嚟嘅

好波

長髪個隻鬼男人黎 扮咩女人

邊間PR公司咁仆街？咁嘅生意都接？

自願投身藍營…

屌，下次再有呢種情況冷處理啦
玩膠都二千個like

獨立調查委員會

拉多次

老豆搵料定老豆搵仔呀

pish

721 831

老豆搵料係得幾千個like嘅FB page囉
而呢個Post就成千人正評左

黑警公關死全家

建議你獨立開個post講
唔好係呢個post推

依家fb勁撚多依d content farm page
老豆搵料，連豬，自由登乜乜柒柒
名已經抄，內容又成日左抄右抄，仲間唔中整d fake news

哦原來樓主都係鬼

good afternoon Sir

我由頭到尾無當過退場post係一回事囉

痴線 勁準

[細思極恐]勇武退潮+自己人事件

話唔定呢個爆料都係其中一招黎

其實唔理真定假
根本就唔應該再討論

睇pin

個公關都幾垃圾
用埋啲小學雞技倆

我見到呢個post就即刻睇下老豆搵仔啦
我淨係見到老豆搵仔share左一篇 又有一個手足被捉鬼的經過

最搞笑呢道留言啲人又話長髮自白條片係假 一定唔係手足 講真 你懷疑不如問下PPPN 條片有無FC囉

今次呢個Post就正正道出花式割蓆 口話唔割 心底不停割

睇完隔離post 講台灣大選啲韓粉嘅假文宣

我忽然明白呢啲風向做比邊個睇

希望台灣手足唔駛再次著草

人手置頂

鄧狗強上位之後就一直用陰招，
意圖想從內部瓦解運動，
明顯係支共慣用伎倆，
各位市民又唔係專家，
好難發現，係呢個時候，
一定要咬死721，831，同屍體發現。
記住，勇武無放棄我哋之前，
我哋無資格同佢哋割蓆，

屌 推

我睇唔到，我唔知，我唔理，我唔信
不分化，亦要不被分化，提放凌晨post

屌黑警搞分化

求其啦，總之獨立思考，小心風向

你覺得分化吓我哋會唔記得721 831？重有無數日子無數手足嘅犧牲，dllm啦死黑警

唔係唔信
但香港警察張卡嘅背面相，上網都搵到
下次可唔可以加其他嘢 如紙仔上寫d字 證明係真popo

可能鄧小強叫隻狗咁様同老豆搵仔講

睇左
有人話呢單野可能都係個啲公關搞
所以做pr都係冚家鏟中既冚家鏟

至於幫港出聲都認證了係曱甴搞分化

正義聯盟宣佈退出活動

pushhh

支共黨校出身嘅人渣, 點會唔知文宣嘅重要性?

不捉鬼

On9

認真，我話黑警喺連登無吹風搞事你都唔信啦

唔好再捉鬼啦

呢度係香港唔係果d上唔到facebook的國家, 仲諗住可以洗白懵炳強會唔會on9左d, 一個道德扣分遊戲, 政府本應係有優勢, 但係正因為係唔唔受制約/做咩都無後果, 將自己推到落道德最低地, 仲諗反身?

唔理你係人定鬼，各自各做，係街唔好食花生

靜雞雞，靜靜雞

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

推
唔好再分化

cls 真相大已白

真又點 假又點？
大家玩夠捉鬼未
意志夠堅定既話，無論幾多手足加入退出犧牲都唔會放棄

光復香港 時代革命
香港獨立 惟一出路

琴日仲成班On9仔IG互屌

開名啦

玩膠嗰啲應該係曲線叫人唔好亂信

鄧9 淨係識做埋d 卑鄙野

不如派曬港共政府d 錢, 然後成個政府解散算啦

咁燃腐敗

[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

平時賣下廣告都算, 估唔到淪落到幫黑警洗白

全部驚察做哂喬裝會員

垃圾連登仔

嘩屌

推 認清楚

未必係黑警, 好可能重有統戰部係後面

弱智先信集體退出

我唔撚理啦
真係有人退都唔阻止唔怪
怪既又好真既又好

之前6,7月 時啲野唔記得哂
支共技兩黎
依家舊技重施就中哂招
係又推 唔係又推 用膠post都繼續推
仲記唔記得“冷處理”
推多幾個行動post好過啦

Office hr試過好多負面po...

自己醒啲啦各位，真又好假又好，不捉鬼係大原則，有防鬼之心就夠

乜都可以係假

推
推
推

手足要小心 比人捉到 你就係下一個浮屍

乜撚都假 呢家同鄰國有咩分別

黑警一定有份
琴晚凌晨見到兩隻黑警係醫院上連登開post

總之就和勇不分，永不捉鬼，一直都講要團結，唔好懷疑同路人，咁先可以繼續落去。但唔代表做錯唔改善，有批評要接受，當然要諗下個批評啱定錯先啦。所以思考都好緊要，大家要努力。

其他人我唔敢講，但你一定係

成日覺得嗰啲乜乜小隊退出左好撚柒怪
話自己小隊兩個人失蹤
仇都未報就退出
BTW 總之唔好再捉鬼

熱狗： 嘻嘻分化啦分化啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

FAKE NEWS 拉

狗同公關邊有可能寫稿寫到新詩咁呀
咪傻啦

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

呢個post必須要有3000個正評
再外加長期置頂

呢個post唔係
老豆搵仔出㗎

好早已經有啦！

預咗連登打手勁多

收皮啦死黑警

bookmark呢個post好大binc潛力

講咗好耐真係勇武唔會睇連登

連登大台咩 垃圾forum黎架炸

收皮啦你

咪撚再捉,好撚煩

曱近平

1. 強制登出
2. BAN 五毛

Lm

推啦。 日撚日係度捉
連登根本就好多五毛

你咪係囉屌

真真假假點FC得咁多
總之一律關於退場單野嘅都唔柒信
由鳩單野沉算撚數啦
我淨係信唔捉鬼

垃圾鄧小強

一個po就睇到有幾多連置頂都唔睇嘅弱智

不停提 721 831 101 一月一 啦

風向點帶都無用

一定要造死班仆街

你諗下 真嘅會唔會用自己ac講

首先多謝白警通報
然後其實預咗會有分化撚、鬼、風向撚之類
大家唔好咁盲目要理性思考下

所以專業公關一D都唔專業

推！

話我馬後炮都咁話，睇多兩個post都估到係咁上下野。

唔好咁盲目見到委任證就信啦，張相google搵返黎架

都唔係第一日既事啦

好多公關都係因為有樣野俾人知佢係鬼

咁係邊間公關公司

push
仲有鄭文傑果單其實又係核彈

勇武巴絲低調至上

推 但係佢影張委任證個時可唔可以寫埋自已tg id

點知道佢又係咪報流料先

仲以為連登係大台

我有諗過~
但唔緊要㗎~
我最多都係收返句多謝白警啫~
而且...佢係白警咪多謝囉~唔係咪自動略過囉...

我都覺 但怕講出嚟啲人又屌我on9

真係屌你老母

多謝手足FC

一早知啦，咁多風向撚5毛，行動post 又唔推，勇武退潮文又一大堆

推

遲D 仲有五星戰隊

其實果d 咩咩勇武小隊高調話退出個用意何在？

姐係憎自己人某行為到 要攪死呢場運動？

推下!提高返意識!!

醒少少，張所謂委任證圖已經用過n 次，自己google 下。 不過child 登係得咁既質素

而家好似far from home咁，全部都可以係假

求撚其貼張圖，再打篇文足以令大把戇鳩仔信，笑死人

個風帶得咁撚明顯
係機會的大眾學下點分辨

連仔肯bam哂6月後開嘅account未？

屌，其實班傻仔知唔知真勇武已經無上連登好耐

FAKE!!!!!

dllm

pull

佢唔係叫人唔好放棄捉鬼咩
佢話1/1捉個隻鬼係真卧底
唔捉鬼姐係俾班便衣打撗行

你可以覺得著草片係假，咁點解樓主出個張whatsapp圖就真，搵張委任證相打幾隻字有幾難

唔好捉鬼啦最總之

有人認真？？？

文宣整d野夠勁專業啦，你唔去質疑下？？
質疑條片但信張圖
說好的獨立思考呢

樓下班自以為看透世事既撚樣醒未

大家支持吓狙擊TVB既團隊啦

推你老味

點樣洗白 全世界都覺得黑警殺左人

fake news
拉

Push.

係telegram呀

自己分析下內容可唔可信

每日風向都唔同，傻撚左先會信連登風向

唔會信有白警
拉

係咪真都好, 大家記住721, 831, 裸屍一定係死穴就得
日日提, 唔好做金魚

老豆搵料全部稿都係copy自01。

like咗個page嘅人自己睇路啦

擺到明p牌先唔係鬼

其實根本冇人知邊個做
點解好似戰績咁要衝出嚟認？
公開話俾人知 俾多d線索人地查？

一到早上就回復正常

重諗住政治問題，公關解決
半年啦DLLM

爆銀行斷正

你條 link 張委任證有水印
放在白色紙上？
佢張證放在木色枱面上？

洗佢老母白

你認真少少睇得唔得 LINK入面有兩張圖

真心講句前線已經唔夠人手
真勇武 死士更少之又少 唔好再捉鬼

我今日企出黎因為我有朋友比黑警強姦左
最惡劣既係 用漂白水灌入去洗
我嬲到好多晚訓唔著
我希望同樣憤怒既你 參與多d 放多d時間入去
唔洗做第一排既勇武死士但比以往行前多d

公關公司要唔要買我個AC阿
好多好POST的

如果呢條友都係放流料呢

香港市委書記棒棒的

Sor
頭先 click 咗 next 幾次冇反應
啱啱睇到

咁專業都做到pat屎咁

仲有d 可能係被捕人士既電話被人非法讀取拎返黎既account

咩叫佔據好多ac？即係有手足ac被盜用定點

無論邊間公司，團隊，裝修得好，就是自己人

老豆搵料同搵仔唔係咁難分辨啫吓話

咁假都信？

連登仔智商好高，好有獨立思考

垃圾南亞仔 炒撚哂車要唔要出黎道歉呀屌你老母

超突發！！

2000幾個child登仔連老豆揾仔同老豆揾料都唔識分 賊喊捉賊話人分化

發生乜鳩事都好
會影響左我地既目標咩?

清醒下頭腦
五大訴求先係目標 而家只係得一個
所以要做既事都係要繼續做
發生左咩事都唔會令個目標改變

自稱有獨立思考嘅child登仔 仲7過上次叫人唔妞舉美國旗

推呢個

香港獨立 唯一出路

2200 個正評 , 連登到底有幾多5毛同無腦ON9

睇清楚

Pk鄧

Push this.

鬼者兵也 捉鬼者兵也
做謠者亦兵也

屌，係紀律部隊都開到連登ac架啦

當你入咗消防，你就要上呢類型由ou開既course，跟住咪順手拎埋個ou email開連登ac囉

FC既重要性個個都聽過, 但真正做到既睇個正負比例姐係連1%既人都無, 對面要帶風頭完全無難道

pin左喎

揾刀插9你 再幫你call白車
係唔係要當佢救命恩人？

有獨立思考(自稱)
唔捉鬼(好似)

泛登仔不斷炒車但又死性不改不斷teamkill勇武

有退出，有加入，好正常，大家on9夠未？

樓主popo你好正

捉鬼撚出嚟吠啦

凌晨係5毛時段，次次起身睇得個知字笑下就算

泛登冇改錯名

寧願呃自己講到對家幾撚高章都唔願意接受child登議政質素低級幼稚
同美國左膠寧願信911係美國總統策劃都唔願意接受現實自己國土防衛不堪一擊一撚樣

屌你老母鄧狗公

專業公關？ 睇過有幾專業
黑過黑鮑點洗都唔會洗得甩
洗定個8月15日坐監都得啦 包括埋班所謂’專業’公關

唔撚明點解咁多蠢閪

低智兒登仔又再炒車

推 警世

弱智先信依個post呀7頭兒登仔

低智兒登仔又再炒車

多謝呢位白警🙏🏻
依家真係周圍都係風，好難分真假。
只能自己提高警覺，睇每個post都要思考過內容。

果post笑到我

蠢但自以爲聰明 自稱有獨立思考

好，幫推

其實佢啱 警世

唔用腦諗野就係依班7頭咁

幫推
假㗎！呢個po假㗎！

推呢個!!!

係依個見post見到咩？就係見到泛民打手出力打壓「自己人」係出盡120分既力香港人攞塊鏡睇下自己幾咁垃圾la

香港人，反抗/報仇！我呸！

連對死物裝修你哋都咁落力做神探捉鬼，收下皮la兒登仔

依個po假㗎 同埋

自稱有獨立思考嘅child登仔弱智唔用腦諗野㗎

班五毛又作文搞分化

一隻手拍唔響，要有弱智信先得ga

收到

人地pin撚左都唔撚睇 証明大家都覺得長髮手足係黑警係鬼囉

其實最好嘅辦法係直接無視
不斷開post去講已經比咗noise佢 spin走好多話題

好波，支持

啱聽嘅咪真，唔啱聽嘅咪假囉

從來無分化，咁撚易分咩屌

del po

不嬲唔駛fc

唔怪得知一直無親屬出黎講嘢，原來黑警用埋中共啲賤招。

#7 回覆

出街睇連登cctai啲post會被人當弱智

睇完成篇第一個感覺已經覺得
篇文應該係真嘅，而呢個post就係其中一part
指明話果啲真係臥底，其實都係再搞多次分化啫陣間又可以嘈多次係鬼定係手足啦

你真係戇鳩,唔撚係扮

上google搵下"委任證背面"啦屌你

唔理點都好啦，專業公關都無可能改變過去，一切都會寫入歷史

Btw 開名啦，邊間公關公司咁夠薑邊魔警生意，要令國際全面封殺佢

從來冇理過
都話兄弟爬山
你覺得需要抖咪抖 打一大篇野出黎咁高調做乜野

強烈建議將來真係有幸成功光復香港 清算狗隊之後 就要立即清算暗共派以及其on9支持者泛登仔 見撚到你班仆街就興過火屎 成撚日係到捉鬼teamkill勇武 屌你地老味

其實委任證嘅相8.5罷工前都有少數所謂白警影過出嚟 唔排除佢再攞其中一張出嚟當po
我覺得show返日期會真係好啲 大家唔好咁易信tg啲嘢 呢半年幾大家都中過唔少伏

利申返 唔撚係幫黑警洗白 只係希望大家睇嘢前真係用腦諗吓

乜都假，連登仔真on9

我相信有人真係會心灰或退出，但亦都相信好多都係狗扮手足同時相信有好多狗扮質疑勇武，講佢地邊有咁易退出、話人係呀sir話人係5毛呢啲說話，刻意做到大家互不信任嘅畫面，去令人灰心互屌
咩崗位都好，深信各位都係記得初衷，否則場運動唔會維持到咁耐，希望之後大家都會繼續記得初衷

等睇再炒

炒多幾次車就慣架啦

連登真係好多傻仔,見人推佢就推,唔會用吓個腦諗吓,FC吓,分析吓

成日話人帶風向 有鬼俾人滲透
咁都要多謝自稱有獨立思考嘅child登仔 從來唔用腦諗野 人講佢就信先得㗎

Search弱智應該會揾到佢嗰樣

有child登仔 美國幫你都當係鬼啦

光復？享受緊玩抗爭遊戲 叫下口號咋

炒到2047就唔洗再炒

其實PPPN同得國難五金老細李政熙埋堆做live已經知咩事

Cctai智商夾埋有冇50？

即使fc咗係fake news 都仲有多300個child登仔正評
證明child登仔除咗唔用腦之外 仲係唔講道理

推

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

推
我地仲要一齊行落去

仲keep著入嚟炒車

知錯啦

推推推推推

最撚on 9話個女手足講文言文就係藍絲扮 又話做咩咁瘦 屌你人地咪講左著避彈衣囉
成班都痴撚線 人地著草都要拍片屌鳩你 都唔知知羞恥

你前面啲人炒晒車喇
爬文喇弱智仔
重好似好型咁

唔係想分化
但南亞狗智力真係有限

只要不再捉鬼就Ok

繼續抗爭

有排Bin

感謝白警
和勇核爆都不割
不割 不篤灰 不足鬼 不分化

警察委任證咋 我去兆萬淨返張都得啦 整埋國安證同公安證都得呀

睇到你呢句，我就知道嗰陣時中共擺撚埋啲濕鳩毒蛇陣嘥鳩氣，佢邊估到香港人咁撚惡毒，人哋用自己十年時間，用自己條命幫你哋打，甚至乎話罷工你哋都唔肯嘅，人哋都冒著被殺嘅風險幫你哋，然後你哋出賣佢哋，喺度捉鬼，跟住人哋著草拍條片警世，你仲可以話條片假嘅。
連登仔真係好撚嘢，有一句嘢講得好撚啱，就係香港人永遠都唔撚配有民主呀

分分鐘連登風向撚/自稱勇武既人仲多過真警察

係勇武既 都唔會咁高調話自己退出啦！

其實唔太明,大家點解咁‘特別’緊張手足退下火線嘅報導
勇醒巴們不惜代價為香港人上場抗暴
為未敢你能力嘅你,嘅香港人上前
人心肉造, 有情緒有擔憂實屬正常不過,
更怎在於亂世中
19打到20累點解唔可以？退場點解有問題？手足無欠大家的.係香港欠咗佢哋
(我諗極都唔明)
多隊小隊不論是真是假我哋應該心存感激,用行動表示(黃經濟？衝破心口關口一同上前？再用大力度國際文宣？)大家都可以做的
但點解而加變咗不斷不斷猜忌是否真偽, 俾你知道係真喇又如何,係假嘅又如何？ 和理非就要停下手上工作與責任？
（可能我坐咗個腦好耐,有冇巴打可以解答我？)

推呀 有狗爆玻璃咪由鳩佢爆 屌

啲退出post同片的確有機會係假既
但係有勇武心灰quite game就係真既
你地係都唔信咁就大家一齊攬炒架啦喎

堆

pushhhh
by the way邊間公司？開名plz

已經證實咗呢個po係假請睇pinned reply
係你自己固執，死都唔信勇武會高調退場

你其實可否認真反醒，
人有千百種，
抗爭態度自有所不同，
見到有負面情況一味掩飾，
下場就同中共一樣。
希望你下次可以有同理心看待勇武，
勇武用自己性命去拼搏，
唔係你可以隨便比得上。

是旦, 我已經唔記得個POST講乜